BNO自己友 市民對疫苗欠信心 政府不採納專家意見 政府買輝瑞彈出又彈入？

【LIVE直播】
BNO自己友
市民對疫苗欠信心
政府不採納專家意見
政府買輝瑞彈出又彈入？
－BNO自己友 (黃仲棋、羅樹基)
2020年12月14日 (D100 Radio)

D100 Radio
512K subscribers